毒撚係咪唔應該揸車

從來唔敢呠人
一聽到呠聲就算唔係呠我 我都會淆一淆
如果後面架車跟到好貼，會踩大油/入避車處，驚阻住人

比你搭小巴咪又係唔敢叫有落

痴線 有車長貼住我 我實着一着燈俾佢睇

用踩空油來代替o本o本

所以通常搭狗鐵

點解會淆 ....邊個呠我一定問候佢屋企人

你一定唔係毒撚

應該用brake 示意

佢屌尻我點算

落車道歉